行山少女失蹤半年 揭伏屍酉貢巨石

【本報訊】行山少女鄭一心失蹤半年，救搜人員憑手機GPS衛星定位搜山，苦尋卻無發現，至今日發現伏屍酉貢大蚊山北的巨石之上。今(26日)下午2時38分，警方接獲報案，指在酉貢大蚊山附近嗅到血腥味。救護員及警方接報到場，發現現場的巨石上有一具遺體，根據遺體的外貌及身上證件對照，初步確定為半年前行山失蹤的鄭一心。警方表示遺體發現在只能人工攀登的4米巨石之上，加上估計死亡時間遠比失蹤時間短，初步相信事件有可疑。

事發於2016年2月20日上午，鄭離開華負邨住所獨自行山後不知所終，其家人在明早發現鄭未回家，報警求助。據了解，警方憑少女的手機GPS衛星定位，懷疑老翁在酉貢一帶山頭失蹤。連日救援人員登山搜索後無發現。

老翁定少女

假新聞？

半年仲有血腥味?

Why not both

結界

你現在聚腳於講故台

睇清楚啲呢到係講故台

酉貢好多屍積氣

真係垃圾台嚟

華負邨

平行空間新聞

酉貢

屌你係味亂鳩咁改篇新聞

[死亡討論]唔明點解人見到遺容安詳既屍體都仲會驚

報驚